報章引消息：陳永棋稱 選委不支林鄭等於反中央

《信報》及《明報》今天都引述不具名的消息指，據了解，身兼政協常委的工業界（第二）選委陳永棋，昨在廠商會與特首參選人林鄭月娥的會面上，表明林鄭是最適當及最有能力的特首人選，又稱誰人不支持林鄭，就等於不支持中央。

《明報》政情專欄作者「李先知」又稱，據了解，陳永棋上午與曾俊華會面時，稱與對方相識多時，過往有很多合作接觸等；到下午與林鄭的會面中，已表明自己「一定會提名」林鄭，更當面明言誰人不支持林鄭，是等於反對中央。

Lm薯片叔叔入唔到閳

依家個牌面好清楚睇到, 上面係要邊個做特首

等睇過多排呢班人炒晒車

你講既上面係支聯辨定北京先？

咩新鮮蘿蔔皮代表黨?

等比成報清算

一個代表上帝
一個代表中央

好夾

上面係指習總定大粒墨